會員kimkim入一入黎

擺低條jer跟住可以出返去

5日前開呢個po咁撚多負皮 又無人理
連登仔今日先覺醒

佢一開始話變話同freekiss, 都尚可接受
跟住佢一俾人恥笑就俾人叫春
正ON鳩5P 仔